警暴回顧 克警捉少女上私家車，被街坊喝罵制止

警暴回顧 克警捉少女上私家車，被街坊喝罵制止
#反送中
———————————————————
開掛之達人
Master Over Power

TG Channel:

Instagram:

Facebook:

#開掛之達人 #民主自由 #勇武 #黑警 #基督教 #光復香港 #時代革命 #抗爭 #公正 #公義 #香港 #hongkong #HK